［無知一問］支那連續3日0確診，咁如果......

支那連續3日0確診
咁如果之後武漢包機番香港 有人確診
即係...？我唔多識 求求大家話比我聽
利申：小學雞

香港本地感染囉，啲機師醫護地勤入境傳染佢地

香港台灣齊齊被獨立
港台直播港台建國大典咪話唔high

佢唔驗咪0新增確診囉
由武漢番黎有事咪一樣當0確診
因為唔係按當地條件檢驗就一律唔計